呢個po真係笑撚到仆街

［年經］點解方力申叫小方

好撚鳩 好撚好笑 乜撚嘢喜氣洋洋 洋溢四方

善心打破0回覆